立場直播 有警員跌咗個彈匣落地

有無人聽/睇到

係威嘅，就真係掉海都唔比返佢

可唔可以執走佢掉落海？
咁跌彈隻狗就仆街